[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4033)

Japan

fast

心理變態既人先買日假

Fast

清水炸

炸完未

sor lor

屌那星買左2 3場位置Q
全部都係1 4名
屌你老馬比狗賭

召喚吉祥物

三箭 第一球

廣島 清水都吹走，今日d球證同我同路

有冇東京手足

0000010000

Jump

追擊

神船東京
仲有橫濱刷角

係 一齊訓覺吧

696廢到

水手角大

換走普度未

西京同屁馬踢到55波？唔爭冠了？

好波 陣係買左一場角大 可以0角

岩岩訓醒買左水手角大

696嗰種撚手足唔講得笑

扑暈自己 個半鐘後直接睇賽果

696又出肥仔貼老人隊長？

三箭都無野爭 點解要咁搏損人不利己

鏝狗-1.5

唔講東京贏緊3 4球

我係隔黎果場 10.5s gel到恆晒

場場都角細易玩到

我鏝變咗鏝狗

暫時都幾靜

睇東京個閪樣又係對家fg ft追和

水手半0全11瘋狂叫爆區

不嬲狗黎

今場死都唔撚買貓叫
屌你老母上場43輸撚到我

橫濱呢排d角細幾穩

阿古狗

齊叫

宜家馬會喺吖冇再出半場角球大細畀人買？

你唔問點解上場前鋒要贏696

東京入未

是

其實和波對兩隊都冇著數
一隊爭冠 一隊護級 1分真係餵狗

黎明來到 要光復696

比馬幾勁

晏狗呢？

神船主1
手耳半0.5b
幾時開出

作客射門多過西京

夠膽你如果劇本半2全12 西京 我派夠400

如果就咁12c完就200

有馬仔無即場

山葉

札榥

人都去咗，算啦

究竟邊條撚樣發明秒goal

閪京玩撚完，人地想守和拎一分慢慢同你後場搓波，仲比個主動權人唔去搶迫，人哋唔撚攻你玩防反有撚用咩

I!

r4

有半2先講啦

好

所以真係好憎防反足球 摩狗

好似冇肥仔同老人隊長

冇野爭 人地護級咪賣下分囉 又有錢賺

無出肥仔

話左山葉幾穩

9場波0半大

降硬wo

豬

防反唔係唔得，你最後一場打水手係要打防反，但主場打屁馬反咩撚

定d黎

日職8x1半和又黎

爛船又和dllm

水手111111111111111111111111111111

水手0c

松本幫手刷下啦

射18中6 班廢老廢到 一陣比人一射就入就好笑

下 球證送角

fc東京入未

神船巴塞式數據 但00

花

出司機既神船真係唔好買

222222222

水手goal

水手3c了

有無睇場波睇到好撚炆

r4陳蛇p

333333333333333333

696唔多掂

一陣東京有12m

名古屋本雅半場絕殺

696好撚廢

水手都3 我仲0

44444

水手444444444444444444

神船中柱

肛完goalllll

水手連環刷4角

你都on9 買東京角大

冠唔冠到睇呢場，對面都想入亞冠

船！

10

大岩蛇勁中

船goalllll收米

想買貓叫

屌西花

大船

屌 閪花

閪花追和未?

船終於入

神戶成場波中左兩次柱 終於入

手耳半場比一球未？

屌同肛門2揀1 揀錯左

FINALLY

水手有隻角炸左？

朝早波jump晒 cls

花針88

好似食左1角

花jump

2:0

大船 唉

fs m子 vs 古 岩

有隻唔係飛落底球證都比左角 係咪個隻

閪京遲早俾人入

神船入多2粒plz

今日d球證好餓

中

西經輸撚埋

東京

咩撚野

閪京

北海道cup 未

比馬

東京2.5b穩了

東京含撚啦

比馬gel!

乜撚野 比馬都踢唔贏學人爭冠

估撚到啦 閪京唔駛嗌 頂緊和波 垃撚圾

山雅追和 三神頂實

東京回到咁 真係有古怪

明明個隻有開 都唔計？

西京劇本開始 輸波嬲豬刷到完場12c 完場追和1:1

仆街啦東京，真是輸

山雅 我屌你老母

又話比馬對家穩。。。

Fuck 東京！

西京

咁都踢唔走個波屌你老母

西花輸緊波仲唔刷角

真係我講完就變左0％

三箭 鯨魚
落後角呀
快刷啦bb

操你媽逼東京

手動定電動？

西京又自爆

。。。jump 88

500左西花點算

垃圾下盤日 賣分死全家

西京。。。。

比馬都識反底 點估呀

近幾個月個個都大炒比馬 但一哥輸波

去左雞記呃左封老毛 可以點部署

3箭
魚
心跳

東京唔cup就降班啦

花ng

吊你西京

比馬好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!都估到東京唔想要日職，情願要錢

又夾埋半細

Kobe -2

山葉是但一邊入多球啦仆街

假到咁 唔係卦

水手角咩事

又半2？

有無諗過係佢廢

話撚左閪京一定閪，防反防到波都比人入埋

唉西花真係連盤都冇得走

神船唔開即角真係撚屌黎

三箭rip

On9京落後屎仲係慢慢猜

三神

狗會

696正氣ok?

696 c呢

半2 實上細

東京要爭冠

返主場輸比6連敗比馬？

大 講錯

三箭會唔會有球

痴撚線波 日假

又話退出

生平冇見過半0全12 今日第一次？

696又係慢慢黎
內定水手冠軍？

Cup?

有錢收好過拎冠

閪花攻喇好嗎

西花追和啦 如果西花輸3箭rip

東京撚狗？

東京會cup 放心

冠軍其實真係無乜大不了

場場都撚架啦

咁多手足買左東京

閪京好波 我輸錢你輸冠 抵撚死 攬炒

陣間兩點鳳凰點睇

正路都買啦 比馬喎大佬
屌

札幌姦殺多追平未

墨城B隊都打唔羸

水手比多球

人地半場入更衣室數錢 得你輸

東京讓返個冠軍畀水手喇

東京大船GG

696
魚
心跳

閪花

西京又唔識刷角
又唔識入波
仲話爭冠軍

東京唔係正氣架咩

西京 水手全格 10 1 100

日職齊心半細

花，696，水手

lm

低水半一 變一球盤 再上返高水半一

我

大鳩

東京比多球啦

日韓一場半大都冇 半大黨又要含能

陣間水手和埋 頭3隊一齊打假和波

屌，還我保夫萊特

我了

敏z!

水手角大水泥針

心跳冇心跳了

444444444444444

貓叫?

個1c究竟係邊隻食左 明明隻隻都有開

比多6

心跳爭氣d

13:00得水手上盤

今日角好奇怪

希望追和

西波

LM

7.5b上船

東京輸波都唔刷角 食屎啦

花12m未

好勁 yr hse

直屌現代主勝有冇人

山雞定貓叫

你老味 閪京

三箭唔放水

西京10.5低水半場1c
笑到

書包今日陪你賭之投票前夕：

普埃布拉盤
即場普埃布拉9.5角大
即場普埃布拉12.5角細
迪祖亞拿盤
迪祖亞拿2.5/3大
神戶勝利船盤
大阪飛腳盤
大阪飛腳2.5大

腦叫廢到唔識講

水手果場兩三隻假角

貓

有隻好明顯無落底 但球證照比角

有沒人派

又俾神船玩。。。

應該重開黎

玩角算啦 盤比狗賭

多唔多人買左櫻花？

澳假點樣部署

好似係喎

696有冇得贏

696 即場1.5b

貓叫上場反cup起機
今場再支持下先

半4全11 叫爆

主客 客主

365都鎖角 準備馬會9角完

1點全半細

買左10.5大幾舒服

鳳凰反底

半細日

上場擺明墨城收到電話啦
所以尋日益番佢地
貓叫同一道理

主隊攻都攻唔撚到 幾時死

兩隊都廢

半大黨我地繼續追半大 一定會有的
2點半大3x1

又叫人去死

澳假半大？

東京2射 屁馬7射

半和

書包今日陪你賭之投票前夕：

普埃布拉盤
即場普埃布拉9.5角大
即場普埃布拉12.5角細
迪祖亞拿盤
迪祖亞拿2.5/3大
神戶勝利船盤
大阪飛腳盤
大阪飛腳2.5大
威靈頓鳳凰2.5大

岩蛇下場點買

癌蛇做咩準左咁多

包蛇

臭腳x貓叫

火鳳凰 主sin 反底重新吧

腳×貓叫

澳洲甲組聯賽 - 特別投注
威靈頓鳳凰 角球數 0.5 vs 布里斯班獅吼 角球數 [讓球]
威靈頓鳳凰 角球數 @ 1.810

好耐啦喎

西京成隊幾時斷腳

屌埋呢次唔撚屌

東京半1全12

20抽1 500 大家開心 fps過數

東京 水手

貓叫
中

有神快拜

有無山雞驗腦手足

Lm

再屌角大

猫叫角大gel

ok

澳職角大Surewin

東京反杯可以嗎

上？

我等足水

射得兩腳

好 開心叫爆

澳假半大

刷丫！

貓叫 半客
下半山雞反CuP

三箭半0全3

東京仆街

低一格好d

猫叫 fg

奧當路雲 第一球

696 心跳 魚
都有10c
10 1 100!!!!!

批准

山雅追和比馬力頂

即場廣島三箭第一球@2.13 重注

成堆0-1,主場黨全軍覆沒

555555555555555555

696，水手全格

跟

澳職呢

利申：我係現場

混沌重心 鳳凰第一球

魚 696 追落後呀

相

三箭仲係3c

澳假入未

我岩出水當然要alljn

快刷啦 最擔心呢場

廣島3c
碌鳩六角

東京快手杯啦 想唔想冠軍架屌你

tokyo dun give me hope, i need something real

東京：唔想咁簡單奪冠，要最後一場殺水手奪

9c都ok 最好10c

1:1 炸

東京fc原來og嚟

Fuck 等唔切9.5

東京反cup一世球迷

696 追落後角呀大佬

閪京繼續妹啦屌你老母 睇你班撚樣幾時空難

一世球迷

閪京屌你老母

水手－6c

山雞禁屌

696 6.5b ok?

鳳凰

威靈頓鳳凰 1-0 布里斯本獅吼

貓叫特登送角

屌唔早D講

專登送角輸波

獅吼 cup

貓叫又要cup

笑死

CLS 自動製角

現代比人終極禁屌

咸巴有冇入到澳角？

快撚到

講完即入

要左主W

快呀 連c呀召喚

1:0

澳假半大未

山雞遇着貓又變鳳凰

喵叫

貓叫

貓叫真係垃撚圾🤡

chow 準備反cup

琴晚巴黎10.5

一點日職邊場可以開主

第二球貓叫🤡

東京 we7

西魚

東京和到？

696 比c!!!!

東京cup未...

廣島蠔

696 win 1 100

水手角大呃錢

1點果D波全部都反客為主

下盤日

696 4444444

水手西埋

666666666666

連水手都...........

水手1-1

屌你老母 三箭半0全3啊 快啦

bomb

排頭3隊和撚哂

場場都下盤

西京唔連c唔會到數

炸。。。。

炸

山雅fake goal,笑死,D主隊入波全部吹走曬

點搞 東京水手同你同曬路 差d針埋水手

屌 無睇一陣姐，咁快就2C

入唔到

696 7.5

水手個球無入到 係365報假

奧當出手追和未

－5c叫你老母閪咩

神船派未DLLM

賴啦 全世界都水手 東京啦屌你

鹿島刷角

飛腳被禁屌
貓叫比人入埋

外圍料 猫叫第二球

閪京踢到咁仲話爭冠

山雞呢季冇贏過打作客冇贏過嘅貓叫

山g勁d啦

696 ccccccc

I

696

0:1
0:0
0:1
0:0
0:1
0:1
0:3
0:3

日假齊心客盤 齊心角細

我去緊人地婚禮
無得Mon住

垃圾東京想點

696 人妻 山葉

696 西京
俾水手冠？

數牙數牙 箭9

半大未 澳假

me

冠軍都唔要cls

停C間

松本水手入未

Tokyo -0.5
可以等 平半

西京入未

廣島蠔準備

屁馬都有得贏東京 咩世界

清水心跳次撚次低水平半都輸 食撚屎

得果3隻 咪撚踢啦屌你老尾

係咪諗住全部一球收工

鹿島刷3角

閪京係咪榜首黎？

日乙

東京贏緊幾多粒？唔攻既

西京初盤半一低水好似贏緊咁, 結果係伏

以為係日職榜首 廢到咁 笑4

東京無敵主場 輸比榜尾

東京杯未

真心 清水可唔可以追和呀

護級之力>爭冠之力

696入未

696 6.5b

護撚咩 西咁多場先黎護 屌你老母比馬

芙蓉莊 大大力gel

鹿島廣島刷角

696強陣

無敵主場讓半一

唉 東京。。。。

696 有12M未

橫濱9.5s gel

澳假冰撚實呀

痴撚線⋯假波⋯

清水心跳 CUP 10 1 100

貓叫上場踢完假 今場又廢返

橫濱快刷角

Ok

我都想佢cup

唉仆街 東京

有冇廣島蠔手足

貓叫ng馬會都落飛

日假全細

DLLM清水心跳!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

三箭9.5s gel得未

半大未

山g ng

屁馬ng 似樣 閪京唔止輸一球

有邊個痴線佬買左比馬下盤 抵你贏

日假唔派彩？

日職 all 2.5s

係就快 唔好係度獻世

東京ng啦

榜屈作客打一哥主場都夠膽買真係抵贏

仆街閪京 乜撚野日職一哥

上呀

長追下盤嘅

就入啦 唔洗急

無人理696？一粒都無

同意

輸撚死

快 半大 澳假

人妻10b

日假同澳假
兩大毒瘤

山雞刷角未

清水唔係想打附加賽呀?

咩撚野水手6c

太早入波

dllm人妻12m唔入 試下自己入翻球

成個下半場靜到

停左好耐

求水手CUP

我敢講80分鐘後東京一定有一粒等你地嗌cup

人妻俾多隻角

東京串水手 jump

我小醜哥串左比馬加山雅🤡

澳假入啦好無

9成和波撚賭仔

696想點,仲係度左猜右右猜左

Cls 日職冰到

廣島三箭快入

屌 我仲要早買 勁撚低水
東京半一1.73... 橫bin 1.92

收到風
FC東京

78‘ 1-1
82’ 2-1

水手角呢

叫東京叫得好辛苦

十鳩幾場波 靜撚到

睇嚟有望六場日職下半場唔入波

日職全小

日職聯 全細波cashed dllm

支持下

推左2口 派第三個lm既手足

就係等你張圖 劇本開始

又要貼 又要遮頭遮尾 肉酸到

全黑留名

大阪飛腳goal la plz....

7777777777777

正

半大好無

-4 88

係咪我了

垃圾東京

唔派講唔通

讓半球 siu4
中超點部署？

日本啲主場西到

就係你喇 留tg

中哂 20 2 200

696真係一球都無，繼墨假後又一空難隊

做咩改個名咁型棍子

屌你老母鳳凰半大未丫仆街

OK

無得賭
唔諗了

轉運

thx

岩蛇 廣島入未

澳假 求你半大

FC江原2:3 !!!!!!!!!!!

日鳩全部細波，勁撚到

696人妻快入

東京死賤重3

入撚咩，廢到西咁

出下水！

貓叫刷角

清水屌到咁都可以一球都無 屌!

夠鐘入波啦696

如果只係斷東京你有咩感覺？

tokyo 10.5s 696 9.5s gel
水手 札幌 10.5b jumped

橫濱刷角

屌 又半細 又無角 幾輪澳職都係咁

10c goal

696 第一球

無撚野呀

集氣半大

。

chow追和未

清水終於刷11c

大家好
係我
死唔去

有無燈西，燈下696 no goal

被

致命復活轉運就出水啦

做咩要死

超重注 696第一球

696 贏到 10抽1 100 fps/payme

仆街啦東京

696終於5c

日假係未最後一輪呀，9 hea

696入未屌你老母

澳假開到半大 就派 開到先lm

黎

696刷多3隻 連角

快撚啲入波啦屌你老母

貓叫 追和

人妻10c

買2場人妻MISS完12碼又唔入 696又唔入

日職8x1全細 fat fat

5.5b

lm 贏幾多黑黑

清水追和都派啦屌

西鯨都角大埋

696 8c ft ok?

6.5...

癡撚線，全部唔識入波

Ok lm

睇個勢三賤會絕殺

全部全場細真係小見

chow 9.5b 上

東京1球都冇唔去東京

東京仆街黎

飛腳無啦啦唔撚刷係咩事

日假不如改例入波先就贏啦 反正你地入完都唔踢既

澳假20好無

東京cup我食屎

屎都冇得食

唔好
11可以

全部都唔識響

你老母啦 山雅

十鳩幾場波1球都冇 斷腳啦

山g 10.5b🥺🥺

東京榜首？收皮啦

絕殺半大好無

水手 冇角屌死撚哂佢啦

東京中伏取暖區

屌!!!清水 贏埋啦

咩撚野波黎 咪撚踢啦

水手7c，你都幾勁

696準備入

快啦屌

]札幌-2c 快

696 捨得入未

澳假絕殺呀

清水CUP PLS

運氣用完了

gchi

]札幌1:1 !!!!!!!!!!!

水手冠軍啦屌

696會絕殺

支持

呢排隊隊都炒比馬2球以上但一哥輸波

留名

其他1-1 東京呢？

尾段先有波入

落左地獄啦

求清水絕殺!

696 西京 食哂屎
水手拎埋個冠軍佢啦

屌 補1

燈撚死你地班傻閪

696場波係做乜撚

清水絕殺

澳假8.5b?

水手冠軍gel

MUST!!!

清水12c

日職頭三全部一齊失分

13c尾先刷

5.5b

Gel

水手冇

死腳跛撚左？

清水絕埋呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

輸到仆街有沒人派

原來除左前鋒 比馬都係賤種黎 捐人不利己

失兩分啊

神6

696 -2

696角

696 9.5s + 5.5

三賤補幾

696輸埋好波

Win緊

廣島絕殺

清水絕殺派多2個100

越哂啦

屌你696笑撚死人

btw arsenal 又買大？

三賤Goalllllll

BOOMMMMMMMMMM

好彩炸 走盤算啦

風

屌 炸

3箭1:0？

三箭又炸

1-0 ja

金絲雀＋阿記點睇

日職全細波 笑死

啲角冰撚到..

鹿角三賤連2角

炸 唔該 我條3穿1

炸 mama澳職有冇角水

買la

好撚在......

FC東京 1:1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

東京1:1撚狗

Fc tokyo GOALLLLLL

東京！

閪京食屎啦

東京撚狗

東京1:1

假到。。。

次撚次都係咁。有撚用？

西京真係賤種黎

唔撚係劇本反cup嘛，雖然冇買

10.5 2.9

東京要cup大半場時間點會cup唔到
咁樣追和真係好撚假

食角屌你老母

東京真係史詩級假波

成堆假波DLLM

屌三箭食角

好撚多和

時間尚餘.....

Ng cashed!!!!

Tokyo x waterhand x 3 gods 3x1 jump

東京入多球ok?

阿仙奴s la

696旁證食咗第7c 屌你老母

東京食屎狗

西京和波一人攞一分咁賤種？

-9c

差1球啊dllmch

696盤執撚到

Dllm 696

山葉加油

和和和和和

搞掂！

西京Ft 1:1

水手榜首

鳳凰2.5/3細波？

貓叫cup佢老母

同仔仔睇完戲喇？

個波改變晒方向都唔撚比, 痴線

東京撚到出神入化

痴撚線
我個4倍

夾角大失敗 夾唔到佢6.5b

未，睇3點幾

旁證應該係盲撚咗

札1:2

1:2

西京上半場妹撚到
上半場比人入完仲行行企企
成班唔想爭冠 傾好晒賣分

天津

帶埋我

抵啦唔刷

D過關攞曬水手角大做膽

垃圾人妻12m都炒 學下山葉啦

睇咩戲

玩哂啦 得一場上盤

又有一分，吹咩
話下696隊賤種啦

澳假會唔會又cup

戲院不需要光猛的

又有一分，吹咩

好彩補左三賤no goal

咁你都比人趕出去wo。。。

冰角奇緣

有無角水？打起左個本

想問中唔中

薯條被人趕

針

哇屌咁勁洗鬼跟我咩

你出水未

召喚大岩

孤單巴無事？

真

中風

出左唔少血水
Chow要左2.5小

mama有無水，中風中到就死

嘩屌呀

無大岩全波po手足中哂風

波動巨龍水 祖記11.5s

再唔出水幫幫手足
波post會冇晒手足

b先岩

波post少人到

針哂

東京jump唒

山葉絕殺一球真係救撚左我琴晚輸嗰啲

經過1點日假仲針淨幾多人

死晒😫

岩岩大岩出真飛又跟唔到

勁撚到 澳職8.5b 派100起機ok?

剩係買左一注水手角大 針唔哂

唉我登記左

三神13c。。。

輸死人東京

真係好撚仆街 仲要補時先追和 撚到極致...

應該大唔到

鳳凰都係等7.5

今晚阿狗角大買唔買得過？

垃圾東京輸死人

買696真係平安鐘都就噤爛

買啦 追到破產為止

貓叫ng pls

2.19

諗住696個場買個fg,中左就入角細。我屌你老母00完on99

b?

過撚完日職又輸曬

12s 2注 jumped 88

爭冠過關斷 1斷1走1贏半

跛腳 快角

貓叫cup啦屌

貓仔

盤田大波奇蹟生還

瞄叫入未呀 垃圾

場澳職no goal咁熱

鳳凰2-0

山g ng cashed

水手jump

澳假刷角啦仆街

澳假要補了 等陣又cup4球

又撚半大手足

山雞

日假又死一堆人

澳職角球咩事

高水平手又中風

好在無買

無人買韓假？

好彩

FS巴有冇水追數

仆街貓叫又讓兩球

超重心 chow3.5s

貓叫出墨城劇本未

我要多謝今日邀請我去觀禮既新郎新娘

用你錢跟！

臭腳入波未

我岩岩先中左伏買左現代
輸緊0:1

未完
anyway等你下場水

好彩喳

日本主場廢到

4c

角球點入

我睇錯？深圳讓天津 中超專家點睇？

屌你老母 696有場即都唔撚派角

似主3

中國超級聯賽
天津泰達 vs 深圳佳兆業 0/0.5 [讓球]
天津泰達 @ 1.970

腳C 我求你

奥當入未

Playhard重心 現代 點部署？

點撚樣呀 大阪啲角 快撚啲 10 啦

1陣 老鼠作客開平手 送錢定係伏

一本多就鳩買

送伏

我 留馬會acc

上場cup完一哥城呢場點會輸比隻雞

屌你老母

想G點解會買c how , 睇賽績都係山雞嬴 (開季地獄比程先搞到榜尾)

上場假到出面

屌你不如派比我算啦on9

豬20k了

地獄賽程

求派

貓叫入未

請問腳妹撚完未

似賣分
但冇理由賣俾深圳

嚴重懷疑chow上場食左禁藥

祖平手盤 咩玩法

水手派未 要買馬dllm狗會

喵叫驗腦

貓叫追和10 1口爆

我幫你口爆ok？

臭腳又冰角...

腳半5全7 fact checked

30

3-0

取消關注

off左.....

深圳個種廢

3:0 —>3:4ft

山雞咁撚勁

輸埋都仲得

易到 山g

offside?

鳳凰 炸左

屌你老母2:0算啦，咪撚入呀仆街

炸左就貓叫入兩球啦屌

1001